[唔知wow咗未] 丸龜出咗酸辣湯烏冬

酸湯肥牛烏冬（辣）

譚仔風味？

牛肉好食

幾時會有倭寇雞翼

溝埋做瀨尿牛丸吖笨嘅極致

唔知係唔係十小呢

倭寇手羽先

想食蜆肉

想要尖椒皮玉子

出埋白粥油炸鬼啦不如

海賊手羽

中size同大size只係差3蚊????

不嬲d定價係咁

蒜泥白肉呢屌你

食過太古嗰間，蜆仲多過烏冬

係喎 成碗都係蜆

好鐘意食醬油大烏冬（凍）

所以覺得好抵

咁鍋物先呢

正啊 好唔好食

都ok，可以一戰